唔好咁浪漫，搵一個人頂哂佢

話脅持住其他人得唔得

班狗唔會信 實點都拉哂先